通識: 甚麼因素導致考評局取消歷史科試題? (8分)

LS Paper 2
Q1
Source A

求5** 答案

講明先, 政治因素、中國因素、政黨因素應該會拎U